勇online歡迎所有回校同學仔(新增電算影片)寵物大改版 4.5倍官方經驗加成!

首先公會經過一班巴打絲打既努力

我地打響名堂終於有小小成績啦

黎緊星期二開始官方會有4.5倍加倍同埋寵物大改版

呢次大改版 新增左好多內容 對新手黎講係一個入坑好時機

對老手黎講係回鍋好機會

官網:

電算影片

TG:

我地係勇度等你地架!!

職業特點及選擇
變身(精+敏) cdm 電算,修道,殊死,搶旗高火力職業中課金型玩家3招內殺人
魔術(精/敏)電算殊死最強火力
格鬥(力敏)單挑之王 技術型+課金型職業
忍者(敏)修道,搶旗 霸主課金門檻極低基本裝備咒印木頭一招秒殺頂級玩家
終極(射擊)不分場合雙咒印一套帶走玩家
氣功(格鬥)重課金型玩家一棍秒殺
最緊要玩自己鐘意既職業，而跟番自己喜好去選擇

其次裝備選擇

首選280 威猛(物理系)神聖(精神系)
次選260 中型課極佳裝備
260 280裝備非全身暴力只差一點點
裝備價錢 280 +11 白屬一套大約3000~5000T 260 4~5] + 10~+11 一套大約3000~5000T 「邪之天 4 +11 一套3000T
如果新玩家打算長玩落去以及升到280 就可以唔洗買邪天
因應自己能力選擇260/280裝備
280裝備單暴>約2000T >每一暴大約2000T如此類推
基本上收裝:(攻格)/(攻射)/(攻氣)+雙暴擊
0課/少預算玩家可以跟我地打王出裝拎黎用

加倍全開教學>因應自己$$能力考慮
加倍:
新手禮盒 手鐲(3D)+介指(1D)+
注入能力書(1/3/7/15/30D) +因應自己想升既時間考慮注入
戀人印記+天羽項鍊+心鑽/被偷禮盒=猴子(780%)
大開加倍一定要食加倍便當配合腰帶加倍
聖誕3D禮盒+注入書15D+戀人印記3D + 新手禮盒手鐲戒指 20日內280(24H) 500T
加倍全開 10日內280 (24H) 4000T

購買AC轉移過程:
到8591選擇280LV職業AC
價錢大約2000-3000T 多數包3~5頁背包
不過要求資料(450T) 身分證+護照副本 + 表格 郵寄到九禾公司
會鎖定一星期後解鎖轉移到你自己九禾
記得未轉移到你九禾ac前 唔好係8591領收 賣家可以提供資料在鎖定其內拎番隻AC

最後如果有其他問題可以係呢度留言或到我地TG問啦
TG:

支持 支持

永久4.5倍？

2019/04/23 維護後 16：00 開始
2019/05/07 13：00完結

全伺服器加倍：全天無條件經驗值1.5倍、掉寶率1.5倍

上線再加倍：累積上線滿30分，即可啟動BTG模式獲得30分的經驗值3倍效果。

兩種加倍效果可疊加，最高可獲得4.5倍加倍。

留腐皮先

留名跟進

劉明

條片好正

新post強力留名
聽日加倍升lv先

電算打法及攻略 心得分享

勇online最好玩就係電算公會戰 大型地圖各玩家pvp 集合技術 組織 默契於一身
以下分享小小心得俾大家
電算會係星期三 ,六 (九點至十點進行）
期間有分聖門洞，玄嚴洞，鳳凰洞，商洞 其中商洞最為值錢
只要係最後一分鐘內確認取得任何一個洞認證，就為之叫勝利
各職業打法：
格鬥，格鬥比較強勢 無敵 移速 反彈長開，最好就對撞期間有無敵 拉人消狀鎖水為主 再接一套技能殺死對面

弓手，弓手無敵唔檔射擊技能 所以要小心，多利用ec虹光 多數打法比較企後小小 敵人被消狀及冇無敵直接拉cp 拉完cp或打完一套技往後走 等技能cd

終極及劍道，兩者玩法好相似 而終極有分殺人同輔助 殺人終極可以搵表子參考 終極輔助同劍道方面玩迥體抗防 衝最頭 (開無敵技先）拉技 鎖水技 消狀技為主 幫隊友增取輸出空間
詳情可以參考增山裕已 波提師影片

變身，變身打法唔難 狀態常滿 記得開防消狀技 精既防鎖水（泡泡） 防暈（龜殼） 都係超op既技能 與敵人對撞時 變身拎無敵狀態 直接大爆一招打死 唔死就轉武器精技跳死對面 如果高氣力變身 直接跳死一隊 記得狀態要常滿 超重要

認證機，多數係劍道 劍道有兩招無敵 兩招減傷技 所以有先天優勢 認證期間不能移動 不能死亡 否則認證失敗

忍者，忍者主要擔當秒殺及阻止認證角色，活用瞬身、斷空等隱身位移技能可以係戰場上進進出出，鎖水定人方面 鏡花、雷嗚閃、舞中係主要技能；殺人基本上係斷空、十文、破甲、心轉四招核心技能再加上不同技能配搭為主(因人而異)；阻止認證機係忍者最重要工作，因為忍者係可以換精武用［相位轉移］無需殺死認證機而令認證機認證失敗，而且係１００％必中；忍者係團戰當中要經常開真視之眼，第一可以防止隱身職業偷襲(最重要係守護認證機)，第二可以大幅增加技能距離，令到所有位移技能更加有威脅性。by chung
魔術（精/敏）都為強勢職業 但不夠了解 而不能分享
組隊分配
認證組，最好有兩補甚至係三補 狀態常滿 變身部一名至兩名 泡泡 龜殼常有

主力團一，格鬥 弓手拉cp 終極為主 食c或m箱 攻速為先 再加入一補及一變身
主力團二，變身 魔術（精）弓手 忍者食power箱 盡量一招就了結敵人
組隊非固定 以上皆為參考

打緊電算期間請聽caller指示 如果有提意可以事後檢討

總括 電算裝備要求並唔太高 基本裝備則可 反而人數同技術更為重要 雞頭要必備 因為錯位同移動速度十分重要 魔法石要開 弓手 忍者 劍手 魔術 請在認證期間長開真眼之視 以防敵方忍者偷摸

電算係隻game精髓 超好玩 嬴固然高興 但輸都唔使氣餒 過程中覺得好玩刺激已經值回票價 大家可以多d參與電算 唔使怕裝唔夠其他人勁
以上皆為個人分享 打法冇固定 歡迎提出任何意見

隻驚有冇純補/輔助玩？

有啊 補師玩迴好正 係咁Miss

有啊 純補好有用
愈多愈好

有冇話要點入手玩???如果自己買點買野慢慢玩 要幾耐先追到進度???有冇得單升???定係要死掛爛掛咁升?

一開始要揀好自己想玩嘅職 如果打算入錢玩 其實一個星期已經追到進度（280lv) 依家有經驗值膠囊 食兩粒500億經膠囊可以升到237lv 跟住可以收一套邪之天裝備/我地會有d新手裝用 直接用到280lv轉裝

隻驚仲有咁多人玩

呢隻GAME又幾好野 私服開到咁多
隔咁多年而架正服又做得返落去

超多人玩

一有大更新就勁多人回鍋
歷久不衰

新手留個名先 今晚返去裝

就係因為個個玩左咁多年
台仔退完唔夠1個月心隱又番番黎
所以仲keep到 試下download番黎玩下

記得揀玄校

一齊返嚟玩啦 好多人玩

開到game喇

呢班痴線佬全SER組織戰力第一!!!!!

香港盟全ser最勁
好感動啊

解鎖帳號要點搞?
台仔online game 成日都搞好多麻煩野

申請個ac 又要上傳身份證
玩個online game 搞好多野係咪弱智

其實都係因為台灣有條法例
網上嘴炮會比人告
所以台灣online game先要有上傳身份證黎確認身份
香港用身份證申請只係循例上傳
香港人唔會比人告到

想當年 玩亂 要霸場刷
好有回憶感
但唔想刷經了

直接收ac 打交

依家升lv好快

又到電算時間

我成日都覺得依D有得成班人一齊打架既GAME真係好吸引
依隻入手算唔算好難或者想追上咁多位巴打既進度洗唔洗重課

入手唔算好難 要追都可以好快追到進度 依家有加倍 升得好快 齊加倍一星期可以追到

下載先

大家記得簡玄巖啊

細個玩亂
記得打狗洞冇解任 卡撚左係入面 唔敢出

簡你老母

係揀

以前狗洞超好升
冇人想出去

玄巖邊個話得事？ 同我打過

精弓 是咪垃圾

不是

弓手多數靠cp技殺人 弓手cp技可以一招秒

報上名來

我要拆晒你地骨！！！

我係
點解既

打到你綜修都唔敢入

點解一入GAME即斷線

會唔會係開咗其他程式 隻game 當咗係外掛

請問各位巴打我打算開終極但係要100級
咁係咪應該求其開隻人升到100級
定係有得轉職咁

求其開隻人升到100級
依家有加倍 好快升到上100

惡鬼你 等你做木頭人

點解認證唔到帳號？好想玩

冇時間玩
亦都跟唔上潮流了
一隻玩左脖幾年亦玩得最開心既Online game

入 tg group搵巴打幫手

身份證要打中文 file size 要細過100kb

um 巴打呢隻game唔使追進度
基本上有錢就好快勁
如果唔用錢就要花多d時間

至於時間 擠一擠就有

想玩超能,但係巴哈搵到唔超能既資料,係唔係冇人用

超能少人玩 得敏槍有用

Ching 我都係玩超能 雙槍超型

係唔係要好辛苦先殺到人

如果要殺人 裝備要求要高過其他職

我依家控場騷擾為主 好難先殺到人

裝完彈出unable to open 'C\Users\XXXX\onedrive\勇online\filelist.bin.cab' for input
仲要全部亂碼 唔知講緊乜

試玩緊氣功同格鬥

點解2隻都好似打手咁

之前想玩補師 練到9x lv頹左～ 一丁友練真係好悶

依家其實隻隻職都可以做到打手
不過補師可以做打手加輔助 (可以幫手加buff)
格鬥可以做打手 牽制同吸傷 (可以拉人同放自身無敵)

官服黎架?

玩左格鬥

係

以前玩敏拳力劍 黎緊sembream 想玩返，應該玩咩入手好

師兄想玩坦定殺人
坦既可以玩劍手用迴裝 高血玩牽制
補師幫人加Buff 迴裝 又可以牽制拉人
終極 都係迴裝牽制

殺人 可以玩精敏變
格鬥 力敏格/敏精格
弓手 一招CP技拉死人

仲有好多。快啲DL番黎體驗

TG:
大家可以入tg問下野
入面好多熱心巴打解答大家問題

暑假 sem break 係時候返黎玩勇喇

勇online 98

又到暑假 join us

有成百幾位巴絲玩緊

入面有我地打電算既片段

又有加倍

得個兩倍 俾狗升

曲尺 好掛住你 快d過黎一齊玩啦

日日都有好多人在線

推一推先
依家有2倍經驗
如果巴打想返黎玩 我地有人帶升

霧雪 海斗好掛住你 快啲過黎玩

木瓜樹巴打快d番黎一齊玩啦 好掛住你

推

岩岩加左TG

DISCORD 好多人

如果將金鐘online代入勇online
每個職又屬於乜？
氣功部=耶教
弓箭部=投擲
劍道部=遮撚
格鬥部=？？？

polic.....

好似有警察嘅怪下話？

130 監獄長 防暴警察

格鬥=義士

多唔多巴打玩緊？
想回鍋

我仲停留係狗洞，過左狗洞之後係商洞打溜冰手

好多巴打玩緊

超多巴打玩緊

down緊
有冇新手團

新手

各位巴打留個game id 嚟

我10年前玩過
有無得搵返個account出黎？

新申報ac點先可以唔認證
一定要正身份證？